黃毓民:陳雲黃洋達你清乜撚野黨呀?你地咪撚再野我!

反了反了

堅退休？搞掂埋啲手尾

又有反骨仔

公道講, 應該放政事台既,雖然好多花生

果張改圖睇黎會成真

熱狗天下無敵 熱狗係香港唯一本土派

永久置頂ok？

版主，麻煩轉個 post 去政事台

你班友內鬥完未

政你老母

劉名遲d睇

陳雲條廢老剩係喺個 facebook 鳩 up
清乜撚野黨

你真係低估班信眾既智商

唔係高估咩

講清算嗰part真係精彩

後面真係講得好啱
尤其是講兩議員俾人DQ，成班人掛住笑笑笑，都搞唔清楚成件事最緊要嘅重點。

陳雲

好似要智商高過170先聽得明佢講咩，咁先可以做到信徒

我幫陳雲老師訂做左一件國師衫 不過聽講IQ200以上先見到 我見唔到

毓民又真係慘d 既
輸左議席搞到被兩條契弟咬到上心口

點解佢成世都睇鍣人